唔好再剪譚詠麟嘅黑膠碟喇!!!!!!!

一陣帶埋出去遊行啦

放飛碟俾警犬射？

唔知呀
不過同一個地方
出現同一個人嘅黑膠
然後同一時間粉碎
場面可其壯觀

比佢地用口接